一人一個應該以牙還牙嘅情況

收銀收你大紙嗰陣 明明唔識check又要揚下望下
佢找錢嗰陣應該都要對返住佢逐張check下

戴帽

男朋友射完精爽完唔俾我射番佢